\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Estimation de l'impact du de degré de participation à la communauté libre sur la satisfaction au travail} 
\label{table:reg_sat_c}
\begin{tabular}{lcccc}
  \hline
 & Coef. estimé & Écart type & Statistique t & valeur-p \\ 
  \hline
(Intercept) & 0.47 & 0.02 & 24.03 & 0.00 \\ 
  OpenSourceComposite & 0.03 & 0.01 & 6.19 & 0.00 \\ 
  CountryHDI & 0.21 & 0.02 & 10.58 & 0.00 \\ 
  Age0017 & 0.05 & 0.03 & 1.43 & 0.15 \\ 
  Age1824 & 0.02 & 0.00 & 4.50 & 0.00 \\ 
  Age3544 & -0.00 & 0.00 & -0.30 & 0.76 \\ 
  Age4554 & -0.02 & 0.01 & -2.85 & 0.00 \\ 
  Age5564 & 0.00 & 0.01 & 0.09 & 0.93 \\ 
  Age65More & 0.10 & 0.04 & 2.75 & 0.01 \\ 
  GenderDummy & 0.00 & 0.01 & 0.67 & 0.51 \\ 
  RaceEthnicityDummy & -0.03 & 0.00 & -7.21 & 0.00 \\ 
  FormalEducationDummy & 0.01 & 0.00 & 1.92 & 0.05 \\ 
  EducationParentsDummy & 0.02 & 0.00 & 5.59 & 0.00 \\ 
  EmploymentPartSelf & 0.01 & 0.00 & 1.27 & 0.21 \\ 
  More8YearsCoding & 0.01 & 0.00 & 3.05 & 0.00 \\ 
  ConvertedSalary & 0.00 & 0.00 & 2.26 & 0.02 \\ 
  Hobby & 0.02 & 0.00 & 4.71 & 0.00 \\ 
   \hline
{\footnotesize Nombre d'observations: 28 136}
\end{tabular}
\end{table}
